巨蟹仔😘

當巨蟹經歷過幾段感情 有左經歷 開始成熟識得利用自己既長處同防止自己長處過火變成缺點既時候
就好撚無敵

選擇做player既可以好輕鬆好自在好撚悠遊
決定做專一好男人既 就識得令另一半幸福到上天

有冇人係咁
利申：以前別提了 而加好錫我屋企隻b

可唔可以具體啲

星座撚=垃圾

你本身已經係一個好擅長了解身邊每個人諗咩或者想要啲咩既人 而你都好善良 所以以前對所有人都好好既時候 甚至令到成日會有異性朋友誤會 但你只係出於友情既好 只係當人朋友
但當你第一次面對愛情 你既單純 令到你對你第一次鐘意既人剩係識得無限付出 亦唔理解點樣先係舒服咁去愛
直到你受傷 後尾學識左
你就識得利用自己知人內心既優點
去選擇做壞人 操控身邊既人 拎自己想要既野 肉體或者 感情
定根據你知心既優點再加你愛過既經驗
去好專一但又識得用岩既方法咁愛一個人

我會選擇後者
利申同星座 但覺得咁揀係出於自己性格

變成惡鬼吧

巨蟹player死全家

已經決定變返天使

事出必有因 雖然都係錯

想做都做唔起呀

同意
利申: ex係日本人巨蟹座,拍左3年拖,成日搞三搞四

巨蟹男就算有現任，
都唔妨礙佢搵返前度或者Flirt其他女女。
你忍到或者扮唔知就可以繼續

都係講下姐，唔可以一竹竿打一船人

巨蟹就係不顧一切甘付出 次次都傷到懷疑人生
我都想學識做player 至少吾比人玩番轉頭

巨蟹選擇咗做player之後真係可以好蠱惑好唔專一
仲要唔係對你唔好搵第二個個隻
係對你好好但係都會搵其他

係 呢段正正係佢哋唔信任愛情嘅時候
但係有好自私咁想得到愛
就算入咗愛情都唔會比機會自己輸

直到有一日佢玩夠決定認認真真咁愛一個人
而嗰個人都比到安全感佢

我明呀
做衰人定好人都好 由時間去發展啦
無論過程點都好去到最後嗰一刻你都會變得成熟

個人經歷 蟹仔係頭一兩次拖就好認真好全心，但係到後期就會開始做player仲要好識play 我覺得蟹仔只要超過A2呢個status就會開始黑化
所以邊位絲另一半係蟹仔又拍得果一兩次拖你地對佢好少少唔好搞到佢出黎害人得唔得

巨蟹仔個屎眼通常有陣up味

😂😂😂😂😂😂😂點解

直到有一日佢玩夠 願意再停低
好識暖一個人得嚟又識得保護自己
成為完美男友

蟹仔做player果陣真心唔係一般既識玩

有少少離題
我識個巨蟹女真係唔係一般既player
識大家男女朋友
有次我生日佢叫左另一個男仔黎
以為係朋友 點解個男既話我朋友係佢女朋友
我聽到呆一呆
但呢個巨蟹女又可以完全將呢d關係合理化
我呢個天秤女望唔透呢d關係

巨蟹係player階段係可以將自己所有做嘅嘢合理化
仲有真係有曬原因咁
如果佢同你解釋
你聽完仲會覺得吹佢唔脹
你會唔認同佢既做法但又會覺得佢又好似冇錯😂😂

可以話其實巨蟹本身就係一個無賴😂
只係睇吓佢用喺邊
有啲好奇天平性格係點不如你都講下👵🏿👴🏿

天秤係可以好極端
可以一時好興奮咁係咁講野
但一時又可以完全唔講野
但可以係無理由
特別d就係懶到一個點 選擇困難症

對自己男朋友會默默地好
唔會成日將我愛您 鍾意你呢d掛係口邊
可能有時會令對方覺得唔夠愛佢
俾人誤會仲會懶得解釋
懶係聖人咁覺得你明我就會明

反而我想知如果巨蟹係認真對待呢段感情
係咪會好期待同擔心未來?

好似好啱咁 以前真係剩係識付出

我身邊既男仔天秤fd都係咁

如果player過既蟹仔
就會通常去做主導 反而唯一不變既都係好易呷醋
而都係唔會講

如果一直係純良蟹仔既
就似然會好似你咁
而且特別容易冇安全感
所以要好好對佢
唔好令佢決定黑化

Same la bro
人生最後總會幸福 加油

最愛既第二任女朋友一齊咗幾年，佢前排過咗身
3年前既第三任女朋友追完我之後，2個月就話我太嗲太痴身飛咗我
之後有2個暖味既女仔，好地地但突然有一日無啦啦斬纜，一個唔hea覆一個send一大段野話都係做返frd

依家唔敢再拍拖同曖昧，越黎越易對一個人擺上心放唔低，開始病態咁望whatsapp最後上線時間

水瓶女表示同過射手 水瓶 處女拍拖
現任蟹仔 敢講係歷屆最好 好愛佢
有時有d傻 sweet又貼心幾可愛 有時都幾中意氹佢冧佢 見到佢笑就開心
真心唔想放走

d蟹仔知人內心同諗緊咩呢個係真 好恐怖 由識佢開始已經成日知我諗緊咩同點諗
但係咪都係唔開心就會自己匿埋收埋自己 我會希望佢同我講 唔好自己匿埋 可以點做 定由佢匿 自己靜 雖然次數唔算多

佢真係幾易無安全感
有一次我講錯野
佢即刻眼濕濕望住我
我會好好對佢架啦

玩咗一排 識咗宜家嘅女朋友 先至認真返

點先玩得夠

佢對你有好感+你比到安全感佢

姐係我覺得佢係player係正常既，但我都要照比安全感佢？

個人覺得巨蟹特別需要安全感 有安全感就乜都有得傾

只有佢決定玩夠先有用
所以重要係你出現既時機

第一次拍拖係蟹仔player
點知佢未玩夠

點解我要係巨蟹。

好味丫

拍拖好攰

食粉絲蟹煲

單向付出既拍拖

交換體液就唔係啦

實在講得太岩
俾人hurt 過先會識hurt 人
hurt 過人先會識錫人

冇交換過。好on9